核單發射 就武警混入 叫黃之鋒高調向駐港美國大使告狀

大家認為可唔可行

係就推到G phone見到

真係要推

Push

推

幫手推 please

求下大家幫手推

push

核彈幾時出

gphone冇權冇勢
都叫泛民聯席，加埋搵肥佬黎搭路

搵肥佬黎仲快，而且佢直接同大佬傾

你有冇確實證據先？
宜家只係知道佢地講嘢有口音、會紥馬，
但係你冇辦法證明佢地唔係香港警察喎
以上懷疑唔足以告得入...

721

召喚Gphone

淨係個段警犬講蝗語 已經係合理懷疑 仲有大量人證 又唔係上庭 美國佬都係搵位入支那

推！